有冇悉尼巴絲69一齊去？

如題

推

圖書館見

想問而家現場情況如何？